聽日開市26000都似

好快經濟衰退

ADR -162 咋wor

你幾時產生咗恆指會反映市場實際狀況嘅錯覺

如果真係反映實際情況，今日(22號)根本冇升既理由，從一早開始已經N咁多關於肺炎壞消息，依然可以十點開市低開後直升幾百點！明顯鬼到解釋唔到，我上星期已經將僅餘一手IPO抽返黎1398實股都賣埋，睇支共日日死托爛托好過睇戲！

做假數都得啦

今日真係

我覺得今次沒得托了

又燈

托沽，好快出現單日直插二千點

23000點都可能會下試